比你揀你想住邊？？

: 香港

是中華人民共和國兩個特別行政區之一, 外號東方之珠及美食天堂的國際大都市

: 福克蘭群島

英國海外屬地 , 位於南美洲的偏遠島嶼 , 全島人口只三千 , 島上以畜牧業為主

香港啦梗係
由細到大咁撚多娛樂玩慣

過到去一定悶撚到死

你係福克蘭去到點搵食？

住香港深水埗定香港山頂先

諗住開小食鋪賣下燒賣魚蛋

陳述事實 , 無刻意引負評

住你依家住個到